IG有bug?

我個ig帳號比朋友@我睇PO果陣
我淨係睇到留言而睇唔到個PO內容
(正常向下拉就會睇到但我試過都唔得）

已經試過轉其他人既帳號睇係唔會有呢個問題
setting果度又無一項係同呢樣野有關
有冇IG高手識得fix咗佢？唔該哂

呢個係我拉左落去個樣

呢個係正常ac拉落黎個樣

FB基本上冇咩嘢係兩個人會一模一樣，大把experiment run緊

曲線自爆？
Btw 貓貓幾靚

可能係AB TEST呢